生暗瘡嘅你 夏天點過？

朝朝起身都成面油
平均個幾鐘就要洗一次面
沒完沒了[black] [/black]

做運動+用控油護膚品